唔想國安法 同我由而家開始推行動post

524 527

[行動] 5月24 反国安法惡歌法大遊行

［行動］0524 老銅見

{69前氣氛返哂黎}我地急需一個低風險門檻嘅全民表態行動

呢一晚感覺到好接近，係上年6月嘅感覺

香港人建國

524 反惡歌法大遊行

唔撚想5月27攬住一齊死嘅入嚟！！！

［行動］0527，我願意為你衝，你願意為我地罷工一日？

524
527